決定等Tnxp隻疫苗出先打。。。。

相信自己嘅投資眼光

係掂你發咗達啦